屌你老尾可摸耳咪撚再睇港。實測

東方㗎 係東方㗎 係東方㗎
唔好好奇去Search 唔好撳去睇
佢有條阿叔嘅片成百幾萬views啊屌
唔好再谷佢收視啦
否則YouTube 個algorithm會繼續餵畀你

咁得閒 不如睇下新聞啦？

屌依家先知見果兩個主持好似黃 以為係黃色channel

Push

hi兩位女主持 如果你見到個post 不如自己出黎搞個channel 啦

之前唔係有條片係條街唱榮光咩

個兩條女講野好odd

其實港實測唔係東方架咩??點解係黃Channel??

原來之前有post 過，呢排仲諗住支持黃tube成日睇um follow 先

幫推

下.... 但個兩條女好黃，唱榮光啊

港實測 文迪開嫁喎
除非文迪係東方既人

成件事好無聊.....
d 題目如果係明星藝人做既
或者個 flow /剪接係特登度過可能都有 d spark
睇住兩個普通人去做真係無咩娛樂性

文迪開左啦

Lm

以為佢地某啲片同東方合作？

push

認真講 個channel兩個主持+剪接係黃 仲出好多黃色經濟圈d promote
你要擴大黃絲圈有個咁既channel都唔識利用
只係識話佢係東方
我唔覺得佢呢個channel係youtube賺到咩錢 2主持2攝影+剪片
就算賺到少少錢 當豪比東方幫手宣傳黃圈得唔得？